如果下個月打仗,香港無政府狀態,邊類人會先死?

我覺得一定死個班零運動量既死肥仔先

我

二蚊人

連囝

班 愛字頭 黑警 到時周街搶奪
D肥仔走又慢過人,打又打唔過人

女人就唔怕,有個西就唔洗死

你就想

第一時間比人捉去做性奴, 日屌夜屌

咪唔洗死囉
除非屌撚死

所有弱勢社群…

可以用生活技能打飛機

貓魔

第一時間起撚晒禮義廉出黎

到時唔駛自己郁手都大把人分佢地C

佢地一早坐飛機走人啦

到時比人分屍既係一班中產........有小小錢, 又走唔到........